希望大家可以睇清楚少少sigma 嘅片

sigma vol 10 到 14越拍越失去邏輯。可能係時候唔夠佢諗清楚自己想講d咩，但事件過左氣就拍片都無人睇，所以都要出住片先。不過估黎無意思，留俾觀眾自行判斷

Vol 10到14，sigma一直都係見到A同B有微弱嘅關係，就見獵心喜直接係無咩更多嘅推論解釋反駁之下，就判斷A同B有因果關係，或者A發生之後嘅必然後果係B。

大佬A發生完可以發生C唔發生B你又唔講唔諗下？可以係D先係B嘅原因你又有冇諗過？所有其他可能都無討論過，就直接跳到結論，禁都叫有邏輯同中立，真係笑死我。

你唔好同講佢有討論過其他可能性，佢真係無嫁。

唔信你睇返佢講網上教育條片。佢口講「教育」，但討論嘅就只係中小學嘅課室內進行嘅「課堂」。禁讀工程嘅人嘅實驗室教學呢？讀醫嘅人嘅實習教育呢？讀地理嘅人嘅實地教育呢？全部都唔係「傳道、授業、解惑」？google 可以充當老師取代曬？

再講佢話課堂有趣係教師唯一價值。禁溝通技巧呢？對教學內容嘅了解呢？人際關係呢？幾有耐性解決學生提問呢？佢講到只要我課堂內容有趣，依d野全部都可以google 解決

可能佢無返過工，做開廢青。我唔知，我唔評論，留俾觀眾自己諗。但你返工d野google 到？上一手份project/code你可以唔問同事google 到？

Vol 14講蘋果又係禁。28號同7號都有做直播，而蘋果篇報道成篇只提過28號直播，你就用7號計到1日嘅結果出黎。

同一個記者訪問同一個人幾次絕對可以因為佢2個相處融合，可以有效完成採訪。你跟開份project做得好地地，你老細都唔會叫個唔知頭唔知路嘅人做你份project 啦。明明有好多其實原因無排除，就直接跳到結論，我就睇唔有d咩「相當明顯」啦。

再到佢條片講到一用比喻就一定唔中立。明明係用比喻用得差先有問題，點解要講到一用就有問題？佢自己講過嘅移花接木，攻擊稻草人，同埋佢自己犯緊嘅滑坡謬誤，全部都用緊比喻。禁依d term全部都唔中立？

大家留言用不推文thanks，唔想Youtuber cover左運動post。同埋我都唔想覆post，用太多時間，交返俾觀眾自行討論同判斷算

連登唔反得sigma

狗咬狗 是但啦

以此為鑒，費事d遲社會進步，睇得明sigma 嘅片嘅時候。連登得捧sigma 上神台嘅post

本身D人都只係屌下泥馬同電莖雞
有班打手出黎係咁針對息麻個人本身去攻擊
想帶風向
為既係乜
明眼人都睇得到

打咁多火星文得自己睇得明打黎做乜

原來你係睇唔明我打嘅野，先無用到不推文回覆

希望大家可以睇清楚少少Youtube呢個網站

p牌推q到咩
得我睇得明你講咩仲花時間同你討論
勸你唔好咁犯賤返去訓下好過啦

所以我真係無繼續，依個post都寫明唔參與討論

巴打走先 兒登仔就快入嚟屌柒你

出緊post又話冇繼續
我追開post都見你追擊幾日啦

你同sigma 一樣，無視所有可能性，直接draw conclusion。

依家開post嘅人，姐係我，直接話俾你聽我開post黎archive 自己嘅諗法，唔係繼續討論。仲有咩可以反駁？

想講你又扮唔care 但又要係咁追擊呢種咁矛盾既做法令人費解

我無扮唔care，我好care d人睇唔sigma d拍就支持佢。但我選擇唔繼續討論都唔俾？

我係又care，又唔追擊(講多次開post係想archive 依篇文)，又唔繼續討論。

唔好又直接下結論話我開post就係想追擊得唔得？當事人都講到出口就唔反駁啦

睇唔明*

好 咁唔阻你單機

推